支那人自閉到痴左線 2.14 武漢人自救大行動！

弗弗地

叫完口號之後唱支那軍進行曲？
我唔明wo...
咁呢個行動到底係支持政府定點㗎

有冇支那死剩種幫手解釋下啊

對岸d曱甴係度典下典下要站起來

笑死本asso仔

是鳩但啦 班垃圾死曬咪當肥料囉

幫地球多謝佢地

微博連國歌歌詞內容都封鎖

前排好似話支共禁咗國歌

..?

真定假啊

Sor 係微博禁咗

口號會漸漸變
14/2 叫：武漢人加油，
15/2 叫：我要言論自由
16/2 叫：釋放被補人士,追究李文亮死因
17/2 叫：追究隱瞞責任
18/2 叫：追究病毒來源
19/2叫：成立獨立調查委員會
20/2叫：全面撤回封城令
21/2叫：省委書記下台
22/2叫：習近平下台
23/2叫：解散共產黨,刻不容緩
24/2叫：光復武漢,全國革命
25/2叫：立刻實行民主選舉
26/2叫：「五大訴求，缺一不可」,Five demands, not one less

幫手改圖post上微博

FF too much

支那根性:咱們要控制好疫情 武統台灣重新提上日程

武漢人衝出黎同核爆邊個可怕d

籠裡的支支好好笑

2.14武漢仲有冇人

拿 我地香港人不嬲都好大方嘅
啲口號借俾你地叫吓啦

抗議D咩先,又冇講
抗議病毒?

因為有句 不願做奴隸的人們，和諧左比人ban ac

鍵盤戰士二轉: 住家抗爭戰士

真

國歌歌詞被列為禁語？ 中國網民收通知「不願做奴隸的人們」為激進內容

嗌兩嗌就好返咩戇鳩
做好個人衛生先啦

佢哋係我哋啱啱唱 今天我 和平左膠抗議嘅程度
要少少時間成長下

撚有空間比佢地成長咩
咪玩啦
未進化就死左啦
不過wfc 咁解
支那人成咋勝利球迷
佢地會企出嚟先講啦

同聲齊喊"抗議"

好似30-40年前嘅電視劇嘅示威情節咁，個個都剩係識叫"抗議"

唔撚知 d支那蟲不嬲都好撚錯亂

希望佢地起来前进完真係落去打一仗！
武漢加油

点点点

沒事兒